有冇人可以幫下我？好辛苦

想收你做兵咋

Hi soldier

秒

soldier柒碌